頭先井狗係維園打比我講千萬唔好捐錢

記住我地係遊行，唔係慈善活動

吓..仲捐錢 車馬費都冇仲要捐..

大把人捐，幾好生意